民陣今日傍晚會召開記者會

民間人權陣線 Civil Human Rights Front 民陣今日傍晚會召開記者會回應林鄭。 · 28m

記者:好忙呀

民間人權陣線 Civil Human Rights Front 想同青年人對話？而家落嚟金鐘啦。· 14m

全面升級音響

民陣表示接受林鄭道歉

利申:9up

武裝起義

記招佢條柒婆既嘴臉
完全冇回應過訴求 開記招嚟把撚呀？

咪咁快爆依4個字，現實啲諗甲呢？槍呢？坦克呢？我地見到嘅就係衝個班義士好多女仔，男嘅好多手無縛雞之力，所以從長計議